點解南昌站咁撚臭都冇人講？

有冇奥海城嗰頭嘅巴絲出嚟講解一下？

有個污水處理廠定化糞池咁嘅設施喺到

屌 原來係咁

臭到每次經過都想作嘔 開頭仲以為前面既人放屁

早個月無咁犀利

九龍灣定唔知觀唐都係

塘呀

臭到以為個站爆屎渠
但心諗冇理由日日都係咁

旺角東同太子先臭

馬鐵先臭

one silversea嗰邊既海岸都有啲臭

基本上個海都係臭海黎
買匯璽果堆享受一邊比公屋包圍，一邊望實個充滿吊架船既臭海

男娼站

旺角東站個月台長期有屎味

南昌站係污水泵壞左

臭hi